[牙銘唔得閒]波台9up區34

diu牙

路狗去過amber未 應該係香港最好嘅西餐黎

過去十卜牙銘算

ok

中環個間？同條女去過

過去個邊講

車路士是最勁

到底推邊一邊

牙賓幾時同我挑fifa?

推呢邊啦

銘

賓

屌你狗撚到

cosb今日過成典

好撚忙而加先食飯
過多3分鐘要返去了

wtf

159 收工

？

而家先食lunch 橙到

我已經知道正常收工時間系唔屬於我了

轉行囉返港股更

我5想
因為我天生系早唔到起身嘅人
唔想辛苦自己
反正早收又無嘢做無街去無朋友
呢個更最舒服

岩岩睇左兄弟條求婚片,好感動

=.=

原來你個人有感情

😑

我以前成日同佢蒲，佢識左依家女朋友之後就修心養性，依家結婚了

得你一個大唔透

係，仲成個on9仔咁

矛人

呃蝦條雖然無咩大錯，但最後只係一身空虛

我咁大個仔都未試過呃過一條蝦條，好鄙視果d人

好眼訓

系，啲女全部刀系甘心比25b屌的

欣住訓著又夢到條女 訓醒又頹成日

奧寶忍吓 捱到天日路狗會正常返

如果2b啟悟咩叫無常就會知自己幾傻

咩咩妹 你最近幾好嗎

今日派傳單好熱，買左罐可樂飲
今晚又要跑步減返佢

失去比得到更多

真勤力，你通常跑幾耐？

我好蠢的，冇你地咁大啟悟

5-10分鐘

笑到我

講你童年不幸黎聽下

佢甘心喺呢個階段停留一定有佢原因嘅，佢高興就好

佢應該指行返屋企當跑步

講真你都廿鳩幾歲人，仲唔修心養性
係咪好似想似你細佬我28歲人仲係on99
睇住d朋友結晒婚

一定好辛苦

咁我平時派速遞都有跑步既

你已經想結婚啦咩？

我追巴士嗰陣都有，爆發力都唔差

跑5至10分鐘連身都未熱完就跑完啦

老豆同老母不和，老母成日以為我老豆包二奶
日嘈夜嘈，最後我忍唔住打左佢幾獲

佢真係仆街黎，以為我老豆有外遇，用晒所有精神去諗點解綁住我老豆
成日話我同我阿妹係負累，因為我地唔乖令到我老豆唔中意返屋企

唔想，我中意自己一個
不過好葡萄人地搵到真愛
我搵唔到

有無虐兒？

我都唔知點解，修心養性左一排就覺得好悶，做野好冇動力。可能蓉兒未可以令我定落黎。

好慘，惡性巡環

我打鳩佢就有

25b未遇到一個可以甘心安穩的人

我本身係一個好人（依家都係，不過少少弱智）
係佢同我初戀個老母搞到我精神有問題的

我一日做兩份工，已經好累
同埋我偏肥
跑唔得幾耐

講多d

肥就游水 跑步傷腳

人性本惡啦 咩叫本身係好人
所謂嘅善就係社會壓力之下演化嘅現象
執權者將建設社會群分為善
融入唔到社會體系嘅人群分為惡
為咗適合喺社會上生存 每個人都去埋藏心中嘅惡
有幾多人甘心跟隨社會上嘅約定俗成？

人是自私的，做好事=別人開心所以我開心，出發點都係為左自己

梗係啦
我做善事 主動協助人 關心人
根本係為咗自己開心
邊有咁多大愛撚呀 最好乜嘢都唔關我事

其實我應該係依度最冷血最無人性果個
但我以前真係好善良
執到錢會比返人，細細個小一執到100蚊都比返老師

你想知我點樣搞到精神有問題定係我有咩精神問題

你諗真 d你 d善良嘅出發點係咪為左自己開心先 老師開心佢讚你-你見老師開心同讚你-你都開心，所以都係為左自己

睇報紙啲殺人強姦幸災樂禍又有幾冷血啫
就算做咗都唔算冷血啦

人性有善有惡，但好多時惡果面會takeover善果面，所以社會一定要抑惡揚善。

我果陣細個只係諗到自己無左100元會喊死
所以唔想人地因爲無左100元而傷心

人出生未必就完全惡但就一定係100%自私

所以我最睇唔起偽善撚，明明自己都唔係啲咩好人😂

其實我都算係善良之人
只係行錯左路

算把數la

佢地怕有報應姐
如果佢地知道無報應仲會仲好人咩？
我就係唔怕有報應所以做盡仆街野
基本上老豆老母我都會害 睇下自己有幾開心

建議你睇下演化心理學，好多行為都係nature同nurture互相影響下造成。

就好似我咁，本來100%善良
因為後天變成一個少少冷血同弱智既人

有機會我會望吓，多謝你介紹

唔知其他人格有缺陷既精神病人係點
但我比其他人同情會好反感，會好想果個人死
我生出黎唔係比你可憐

我以一個正常人嘅角度同你講：
希望你終有一日得到你最開心最舒服嘅生活方式

妹妹又扮正常人

去令其他人快樂嘅目的係 希望可以感染到其他人嘅快樂
不過都係high嘢最撚開心 但嘢又唔可以日日high

哥哥，我希望你得到快樂
利申：真係正常人

妹妹

芙蓉蛋定滑蛋哈人好

呢刻如果問我，我係真心真意希望你得到快樂的
你唔好再鑽牛角尖了 學會放下 去抓緊你仍然擁有嘅嘢

元氣拉 牙咩

我而家無女
事業都唔算成功，派傳單同送速遞無前途
樣子不討好，28歲了

你想溝大把女啦

8月要戒，上個月食左4千幾

菜莆蛋

男人28碎不知幾後生
祝你日後一切順利 搵到自己目標 同意義

元氣都4000

路狗有女咪扮

我又唔係牙賓你

我突然想食壽司/丼飯，嗲咗我個好慳家嘅男同事同我一齊嗌嚟食

你咁敷衍 不如唔好覆

佢日日食
但我支持佢
佢開心就得

你唔係佢 邊會睇得出我字裡行間嘅真心真意

yes

我冇女牙 全部一般朋友黎
你之前成日講食女

我感受到你對我既愛

呢個就唔敢講 我對人無乜感情

你到28歲就唔會再想食女
好想搵到一個人拉埋天窗

小豆斷腳你會唔會心痛？

會 無乜感情唔代表完全無感情

我都想搵到
依家都係收住兵先

我同情佢唔得牙
我26碎 已經經歷過好有錢日洗10k 好窮日洗$50既日子刀過過 但宜家刀吾知自己想點 屋企父母催我結婚 但自問冇咁多錢 又怕責任太重 吾想未準備好 就隔硬結 到時為錢嘈又乜又乜影響大家感情

你人生勝利組🤝

如果我當年生性d 個仔都就黎升中一啦
但我依然一碌柒咁

系

繼續屠狗會

女朋友有冇鍾意到想娶佢既感覺？

我唔好得你好多 咁大個人冇乜目標 朋友得幾個老死 有諗過結婚洗唔洗請d老臨扮我朋友 廢時個場咁吉

牙賓，介紹我家姐比你識，佢賢良淑德，超好脾氣。

有想以後都同佢一齊生活既感覺
娶佢既感覺就冇

15,6歲?

一齊生活好悶
我依家中意自己一個

我m底，想俾女友虐打

未夠18就搞大左條女個肚
不過佢唔係唯一，有細佬細妹落埋去陪佢的

我都想比成功過自己的女人虐打侮辱
例如牙咩妹

咁都好啲，起碼吾駛咁寂莫

咩咩妹囉咁

痴撚線

唔帶袋都唔好下下中出又唔食藥啦

159

關我咩事牙

我想俾弱智虐打

話說路狗下次想食好野去志魂食啦 應該係全港最好食嘅壽司 但因為米芝連 攪到佢勁難book

下下中出就一定的
食藥就條女自己揀
我一定唔會要的

15妹

未做過s

你系弱智咪得😸

又啱

佢系

Yes

點撚解波台貢多弱智

cc台仲多

連登質素真系好低
我已經分唔到上連登同上FB既分別

波台都多左好多on9仔
我妻 理大落河 港毒之父果d

我妻已經係最正常既利迷

yes 睇下can狗

之前入阿Po聊人吹水比人屌

阿仙奴有milk

曼聯有鋼狗 kagawa

屌你又串我老死

我入鍠post吹水都比人屌

你竟然唔數埋你自己

車迷：牙銘

moses都迷

插水拎紅牌，笑撚到佛誕

叫外賣我自己叫咗$200幾😂

食5食得晒牙

做咩唔自煮

佢返緊工 煮咩

用微波爐丁龍蝦囉

最強胃液摸西先

唔知，叫咗鵝肝手卷，三文魚紅蝦北寄貝蟹子海膽飯，帆立貝刺身，同埋啲壽司

......

貢有米

迷moses不如迷雲

我同自己講出咗糧 呢個月係今日可以甘樣食😂

醉愛電加

你好大食

好食嘅嘢我會食好多
唔好食嘅嘢我墊墊肚就算了
外賣飯盒我通常食1/4

輸波捧盃

咁浪費

有得book都好d 最憎排隊食野

社區盾準備拆車了

真 垃圾車出唔到Moses 想炒阿狗都難

有無諗過浪費食物嘅人唔係我
係整呢盒難食嘅飯嘅人
返工唔比出街食 食呢啲垃圾都係逼不得已

本末倒置

如果樣野係我自己叫既話
幾難食我都會食哂佢

佢根本無正常人既價值觀

十五妹批評人整野難食

如果15妹係我老婆既話
就算死都我都唔會食晒佢煮d龍蝦

間野整得難食 佢唔嗌人地唔會整 整左又唔食哂 仲話返人地浪費

個post推得咁快 典追牙

人地都係賺你少少
比咩價錢就咩食物啦
159真係唔肯承擔責任

食晒咪死

唔撚使追 躝啦仆街

虛狗

佢恃住成條文咸東街佢獨市咁滯
又蝦我唔可以出街食
有咁難食得咁難食
我都唔想浪費食物 但我唔想逼自己

根本無心去做 平過佢好食過佢都有 只係我唔可以出街買

典解唔自己煮定

今晚會屌到牙賓個屎眼爛曬

仲難食牙

我做唔到 但認真我次次都有同啲食物講對唔住
要怪根本唔係怪我

我啲時間唔係用喺呢度

又唔係本末倒置既
我都認同整得難食既人先係浪費食物果個
人地買你盒野唔係預佢難食
緊係預佢好食先買
姐係買既目的冇預到最終係拎黎掉

但整得難食既真係整就係為左掉

又jer

好呀

跟5跟得機牙

係呀係呀係呀係呀

你屌女學生

159去出面食龍蝦 會唔會嗌廚房龍蝦走肉 留返d屎同殻就ok

膏黎
By 15妹明月千里 2015-5-11

你著校裙俾禾屌好嗎

食曬了

個蝦頭啲膏有冇食埋？

無牙

唔知點解硬係focus左去個蝦頭度🤦🏼‍♀️

你提供校裙我著

你要去看醫生了

唔敢同男友講鍾意食日本嘢
驚佢以為我係啲咩死港女
我同佢講我鍾意食雞蛋同麵包
但我無同佢講我最鍾意係食鵝肝同蟹

學生妹

學生哥

唉 尋晚飲大左 打左俾佢

我唔相信飲大咗會做啲自己唔想做嘅事

講左乜

我不嬲都掛住佢

去玩多啲溝過件就wfc

奧b好犯賤

講左好多野

尋晚都係去清吧飲渣

唔會一齊住呢句應該係氹你

究竟奧b同個女仔係咩關係

唔係攤左牌未 仲氹佢做咩

最on9係咁

禾刀5知
今日又好似當冇左件事咁

比水泡ff下

咁當佢係你條女 你打俾佢又有咩問題

好心就斬攬 比你追返過一排問題又會重複出現

你信 ？

有啲女會懶好人驚分左手人地去自殺

講到自殺 我試過好多年前飛咗條仔 佢話比我知佢去跳樓 我叫佢快撚啲死 結果無死到

通常啲廢物先打可憐牌搏同情

有料去溝第二件

啱啱買咗bitcoin，發現自己真係搞唔掂呢啲電子嘢

烖甩甩要出去睇條仔踢波

熱戀期就算幾唔願意要會去了

收工

bb

今晚到我食放題 乜鳩星期二都咁多人

點撚樣呀

屌你老母呀我，好聲好氣唔撚得既

cos狗五行欠屌

決意重新出過篇遊記了

有冇咩標題可以呃多啲人入去

我帶人入去搞事

訓醒未呀

入去扮認真討論問下問題ok？

啱啱問咗

食撚屎啦你

Cos出第二修訂
牛奶仔初版幾時面世

每個星期二都未等到

晨早話左你比佢食撚住左

暫時仲係，尋晚約咗佢，佢掛住開會唔記得咗我，我都唔敢嬲佢 剩係話佢要比我罰
如果我堅持到，我相信我可以扭轉呢個劣勢
佢真係太吸引我

你食唔住佢的

159都有俾人撚的一天
世界變

收工了

Why==

從來只有靚仔先可以撚到我
令我甘心喺佢美貌度停留
呢個係我最大弱點

@costanza

普通靚仔只會比我撚到

抵啦

佢有幾靚仔?明星咁?

畢彼特feel

真係幾靚仔

樣有啲似黃浩然
拍過廣告
鋼條身形

了解u

靚仔真係玩晒
159都可以撚到

牙b你算初步了解我
但你同我始終認識唔深
咁快睇死我我會好唔gur

我未對佢發過脾氣 大聲少少都無
佢每次望住我 我都係笑比佢睇

nben應該撚到你扮狗都得

呢個真

你地唔明白我的了

milik 12碼都唔入

佢本身係狗

rubbish

話左廢鋒

咪睇點囉

159靚仔私家雞

反工了

到公司

好想射波牙

好想返工

你傻左牙

same

me too

+1

醒了 成晚都夢到佢 個腦好攰

聽日射波

啱啱請左下晝假 射波

你有冇ps4 我可以al 打日機

條仔屋企有

你打機架咩 我老細女人黎有Fifa 有2k

無ps4

有玩過下fifa15

dost粉嶺返工？

典解你知

見到你

幾時

今朝lo，聯和墟？

你又知我咩樣 今日我著得超hea 因為返工要搬野 所以T-shirt 牛仔褲算

yes 好柒呀頂 今日鬚又冇剃 頭又冇梳

牙賓俾咗我睇啦

我以為你認得我把遮 頂 好想見到cos b真人

成個露宿者咁

今日仲要去醫院 著咁靚托咩

不了，怕你厭我柒同我絕交

我仲柒過你

屌奶星 永遠係最柒個日先俾人認得出

見到有條友大熱天時揸住把長遮都奇怪
望真啲原來dost黎

屌 今朝我屋企落雨

下次著靚d返工算 今日遲左起身 攪到頭都冇gel就衝左出街

當cos遇上dost

收皮啦 賓狗

決定爆牙賓大獲

條友259

g持

你成日爆

見到呢句笑到仆街

今次爆勁d 反正你出賣左我個樣俾cos

有幾好笑呀 你屋企落雨咪唔好拎遮囉屌你

著得靚又撞唔到人 橙

返工啦垃圾

大熱天時揸長遮呢句好笑

我屌你老鼠

而家返呢份工 一定著唔到靚衫 同埋而家好熱 不過今日咁啱就係最柒個日

講得好

我就收工 聽日射波

25妹咪笑

牙賓ho ball

邊有咁啱呀 唔好話你懶 比人撞到正常
我好彩啲 有次無化妝比25b撞到
佢本身想叫我食支煙
我搵外套遮住個樣跑走咗

遲左起身呀

明明笑得最開心系你

但我吾系狗

你今日個款應該你話你自己系大埔啲公園仔訓醒返工都有人信

決定反十五妹有冇人john

順便反埋沙高狗

裝

gun

見到好多手足比人放左上網

你都有

冇咁頹啦

系 希望連狗可以del post

我都有俾人post

認真

個客做裝修做到返大陸，渣Audi q系，住梨木樹 呢架上去king野

dost會迷動漫野？

我成日睇動漫

有無人係青衣車我出去

冇

會報恩

牙咩 taxi la

會點報恩

以身相許

邊一個？

到時牙咩會比你做佢隻奴做獎勵

條女幾正

牙媽幫我買咗七千幾蚊月餅

Ok 我收返

請食元氣

做咩唔搵會員Lamela攞折

好想比佢屌

買咁多月餅做咩

我連女都無
照殺la

唔明d人話佢大隻係咩心態

Update:
買咗43盒月餅 萬一蚊
幫公司+同事買
我仲有自己食同送人

屌 我鋪頭成日有人送月餅無人食 送d比你

系5系㗎 好牙 請你食元氣 你比月餅我

點解要咁多月餅

我有冇份？

我刀要

中秋前後 實有d人送傳統月餅
但成屋係無人食 你好鍾意食?

15妹=元氣打手

元氣代言人

自己本身鍾意食+老豆鍾意食
同埋送比人

食女啦你

都幾 但主要送比人+比屋企食

我諗住慳返 送比條女屋企

我條女屋企都矛人 好月餅
最記得中三個年有成十盒月餅係屋企
依家都少左好多 定唔知係我老豆無收禮

佢地都唔好月餅 不過 過時過節廢時兩手空空上去食飯

西餅/買cake

我條女上我到食飯次次買d勁貴既野 日本士多啤梨 車厘子 半島月餅 有次新年拎d花膠海參上黎

又咪你d錢

我話左是旦買盒樂家杏仁糖上黎 條油唔聽人講野

做吓樣氹吓你屋企人都好呀
幾識做阿
雖然系你的錢

我d銀行卡全部佢keep 每星期出零用比我

你真係無撚用

我老死有次飲酒同我真心 話識我咁耐 知我唔識管理自己錢 宜家有條女幫我管住d錢 所以佢好放心 唔會話我條女半句壞話
不過我自己都冇乜所謂 我又吾買潮野 放係我到一係賭一係借比人 我同事呢兩個月仲未還錢比我 我條女成日用呢件事吊柒我 我今個月自己嘔d錢出黎話係佢還

咁你女朋友做得幾好呀

借D黎ok?

見到尼馬走好快樂

躝啦佢

我係其中一位事主，但我好自豪。我從來唔掩飾自己中意馬馬，可以dm佢加埋有幸登上佢ig，對我來講係好開心

S_Kagawa

好慘 比條女咁撚法

十卜牙賓

po下fans合照有咩問題？

咩事呀canb

問題係條女fb happy happy完轉頭又出道歉po

來探下u

Cancan子子

屌你牙

又多個智障

yes , 個奧b 智障

有冇台妺相牙

嘩 ， 你又知 ， mon post

can子自私屌

你屌女 都唔會同我分享啦

屌 唔好單單打打啦

乜料牙？

咁瘦唔啱卡加華啦

屌你老母

東張西望到底做乜撚野

做乜

套野不嬲垃撚圾

電視版content farm

journalism黎講根本唔合格
係廢老無fb先睇

Can子單單打打

法國呢個po好多mk日日屌女

u 有錢仔實屌到腳軟

路xxxx

屌 食完藥好精神

不安

u rubbish到12碼都唔入
淨係識-6volley

食屎啦你

小氣到

窮撚冇屌過女

梁國雄議員.jpg

哎 ， po錯左

唉

反應太差 ， 不貼了

做咩唉聲嘆氣牙

快啦

多圖啦屌

米能理牠

佢會屌你老母

同send比女之後打send wrong有咩分別？

岩岩諗住靜係益利子

Hi costanza can

我fd子隻寵黎 =,=

mon利Po囉，咩呀

你個個po都moon=.=

唔巧牙 ， 比沙狗知咬死u

波台一家親

我刀系，我通常系吾食弱先吾精神

吹牙

好想插can屎眼

有得撚美欺粉絲好高興牙

點撚法

唔知牙大家努力撚

咩

收工 去返大陸去樂園路

聽日唔洗做?

要 我上去食個飯啫
食完返到屋企應該5點

突登上去食飯
細個做酒吧 一收工返去訓

做乜咁鍾意樂團路

系 我老死想食小龍蝦 我應該會化為一灘血水返唔到香港

咁樂園路有燒炸 海鮮 食完一間 可以行去第間再食

因為食到d屎?

咩呀 食小龍蝦有肌肉溶解症嘛
IKEA 出咗個post有小龍蝦食
我tag我個frd 佢話今晚 咁咪行囉

Flying by🎵🎵🎵

let it be let it be ~~~

派膠比我絕交了

屁馬可否不要走

回來了

貢夜

肌肉溶解緊

sleep is for the weak

打完呢句去訓了？

Hi

波蘭神鋒 is for 反轉意甲

cosb係邊 我今日執好哂先出街

狗場

反夠未

射波爽

我收工了 同牙milk打緊

狗場 唔是要來湯狗

cos rip

rip can

好撚眼訓

我一個人食左21件曲奇，飽到恰著

乜嘢曲奇好食到要食21件

藍罐

21件成幾舊水

有冇課左金

你食件壽司都成千蚊啦

香港地真係痴線 有閪唔使做

我支持女權 課左了

Cos有文未

麻友！！！！

有無流出牙

有錢仔

聽講dost有份課金比Emilia

可唔可以流出幾張黎睇下

我買左$40果個plan,有相有影片，相入面有露暈，片就著左底褲屎忽左右扭擰同埋著住衫搓對奶

我無tg,要既留whatsapp，留左既風險自己承擔

有個人咁留言

佢俾咗我睇 好大粒lin

有了你既使平凡卻 最重要～～～～

收皮啦 垃圾 鬼唔望你又唔記得pw

...

諗返起好耐之前其實有件事好對唔住can子

良心發現？

聽講2b食過了，當年佢仲係中學生

no la,成個波咁又矮又肥

04/08(五)荔枝角三 19:00- 21:00
白衫
有冇手足踢？

唔講了，一路埋藏喺心底大家都會開心啲

講你就講啦 成個雌性咁

不了

牙奶開阿post個topic好搶口

吾好怪佢 佢弱智架

俾啲手畜逼我，要報仇就搵佢哋

又內訌

好悶牙係長沙灣 有咩好做

去太子飲酒

在公司吃海底撈就是屌🤙🏿

dinner tgt?

等緊男朋友牙

咩咩妹唔好同25b食飯 佢下面生緊粒粒會惹人

你又知

佢自爆比我知

淫亂派對

我等緊條仔同佢去龍寶食小菜

佢惹比我

講俾牙ben知ok?

講埋比我知ok?

no

牙義

講就講啦llm

又多個sp

牙路係唔係道？有野問你

牠on9

推返上黎先

柏洋 Bonix 四眼

呢加先知

兩男定兩女 兩男個feel好gay

屌你老母！

2女

食女王做乜屌我？

佢擺到明妒忌你先屌你

有無details

對你好失望，估唔到你咁淫亂

kagawa求教學，最多唔叫你柏洋

你好酸呀

你酸完我25b未

3p 一晚要幾次

香川虧佬嚟 頂盡一次（兩條女加埋）

已買43盒美心流心奶皇月 成萬一蚊

唔帶套 兩邊西水交差.... 我不能接受

出咗5次 咁少
影衰我地曼迷

感覺如何？

香川子

狗黎

我偶像

On9? 你食得哂？

兩個都係狗

兩女一男去旅行都扑野
何況一男一女

香川屌肥婆
佢已經係曼聯世界第一吹水谷到send佐出黎

Cos

我都冇入

好正

腳軟未

扑得一次
之後幾晚都走唔甩啦

終於知點解2&b咁鍾意搵sp啦

幫同事公司買埋

我可以做證

晚晚3p 恨死幾多男人

我冇入tg牙

15狗有冇道教書好推薦

道教=/=道學

ok道家

真

博伽梵歌
菩提道次第廣論
脈輪全書

睇呢幾本先

睇左相了，果兩條女豬西黎 大家唔洗葡萄香川

share啦屌你

脈輪都是道家野

圖呢屌

159叫佢睇先姐
我估
利申唔睇書

加密啦屌你

好大波但起碼有75kg

唔怪之得香川連肥媽都j

75
有無大半個欣直

仲高過香川我先估咁重

75kg 屌你160磅都黎...

牙賓俾左相我睇 個女仔應該 165 75kg左右

BMI成27
kagawa唔好放出黎ok?

嘩屌，咁都出到5次

香川悍戰兩個大波妹

兩條女加埋應該真係有150kg

唔係你當我地曼迷流嫁？！

睇相有一個高d個個我估應該有接近170個個 我估應該再重d 過80都唔奇

講咁耐仲未有圖

食屎大

呢個高過香川

香川而家係咪又屌緊？

虛ching今日咁早on

樓上成班25

視奇視 飛奇飛

好彩你而家係多迷，我地曼迷無你呢啲敗家仔

原來大陸上到蓮燈

VPN is ok

收返先屌，好撚肥

認真問，香川仔有冇換套？

應該無戴

好dirty

幾時食埋欣宜

大陸而家係咪連vpn都用唔到

2條女唔介意西水交流？

用到

但係之前唔係block埋vpn架咩

香川咁臭都頂得順啦

同香川食飯一定要用公快

真毒留名

香川可唔可以用500字（唔包標點符號）詳述同兩個女仔性交嘅過程？

你地兩個一個爐就啱啦

收皮啦

有帶套牙

但用嚟用去都係嗰個套

作文牙?

依家d 00後真係好撚淫亂

你有乜資格話我淫亂?

我淫但唔亂

ching寧濫勿寧缺

有食吾食比雷劈

得你食得落

食兩個肥婆

有冇相睇牙

不了,會自爆

牙賓tg俾我睇

咁你屌緊一條女嗰陣，另外一條女同你打車輪定點？

你連許彤都食夠膽話自己唔亂

揸波同咀咀

許彤都食

咁樣都幾忙

發現好多手足都濫交

我喺另一個post見到有人話許彤身材好 有波四肢幼 睇到真係笑撚咗出嚟
首先唔講個樣
又黑又實又大份 腰粗腩大 對波形唔靚 對腳又粗 成個漏水殘廁咁 而家某啲香港男人標準係咪低到咁

梳唔會出賣手足

25b又唔陪我去蒲 25到

你都出賣左dost

牠唔係手足

你屈撚夠未牙？！屌你個臭西！

唔開台去黎把撚咩

牙賓你仆硬街 我大把你d料

不應該記起, 何必偏偏記起

好想知，出書一定買50本支持

15狗係邊?有小豆睇

有篇講去日本旅行嘅遊記都係，可惜個作者死咗

香川仔有冇tg?

你收皮啦意大利佬

想看 有無lin

死咸濕佬想3p

謝謝哥哥

沒旁術 很撚悶

youtube有個有英文，仲要係正常畫面，幾清。不過唔知ban咗未

有矛LINK牙

Agger路

想點?

Bam咗

一陣再爆 打機先

想睇相

西咸晒左小豆

唔好再講

明顯唔識拍佢

點解我豆咁命苦
佢真係無運

我成日覺得佢一定有d野d人先唔要佢 明明數據真係唔差

我都唔明點解冇球隊要佢
後備殺手個數據咁撚靚 正正常常入4大聯賽大球會應該冇咩問題

佢唔撞得 同埋正選無貨交
當初傑斯係咁叫雲高爾比機會比佢
點知十二碼唔入

利同阿好耐之前傳過接曼聯貨

唔撞得呢樣真係唔緊要 唔係踢英超大把前鋒唔撞得 不過我覺得可能佢有d問題先冇人要佢

海底撈好抵玩
不過種類有啲小

有無人

訓先聽日講

一大朝最適合點返口煙淨化肺部🚬

幫老細買早餐

你咪老細

你老豆係我老細

on9can

靚仔賓

小狗

敗走英超喎

買咗電子煙油 想問係咪滴落去㗎

飲架

....

想割包皮

有撚先需要割

虛脫了

點解

3p完之後晚晚3p?

屯門市中心真係一個垃圾仆街鬼地方

砌兩隻肥西，少d體力都搞唔掂

太窄
扯完根本翻唔到

狗先去

25妺系狗

morning q

唔係個頭出到黎就得

我逼不得已 去拎嘢

就係窄到個頭都出唔到
一定要割 好撚不安

入面好大

成日盪失路

d路好撚複雜

去過好多次都係唔識路

次次去啲鋪頭都唔同樣
如果唔係要拎嘢真係唔撚去
好撚熱 搵的士搭

放假有乜好做

無

屌女

早啲訓準備慶祝聽日我轟大炒垃圾阿

攤番張床到好似嘥左兩日咁

琴晚又屌左幾Q

個陣殘到咁比阿記炒番轉頭就有

屌你老母我轟咁勁都要燈

阿上次先完勝
轟殘陣無野好驚

無計 奴性黎
香港做狗個時好sad
無狗做又好悶

阿狗要出義和b已經豬咗

幾q

今晚有祭

琴日識左條女琴晚到而家出左三次 條女淫撚到 岩岩含撚醒我 次次口爆吞哂

互射左3次

制服play

屌你

2&b絕殺拜Wo

改變唔到係垃圾嘅事實

人人常歡笑 不會眼淚屌

無言的can can can 侵襲我心

香川baby食肥婆 依也依也噢

who play fifa now?

kagawa 讓我哭 ， 佢屌賓狗個屎忽隆

牙毒下次去蒲拉條女玩3p ok?

join ok?

一追再追 只想一生屌盡曬 所有女女～

以後反cos

我驚你自卑

填詞填得幾好

最左好明顯係肥西

試下味知 ， 唔是好驚

我身形得左邊條女一半

恭喜恭喜
二少叫咩名？

又講屌女

我地不如互含算了

終於睇到香川3p圖

都話冇9up

佢個屎忽比佢坐落嚟盤骨都爆

睇正面真心覺得80kg都嚟緊

點解cc台咁多on9
好撚多似小學生/真心

咁又未必有80嘅佢套衫睇落肥呀？
但事實證明邊有咁多荀嘢 兩條港女無厘啦更同你玩3p😂

唔好再串香川屌肥婆

^^

成班真心㗎

香川

但70走唔甩

下 ， 香川屌肥婆

打b爐有得屌大陸妹

大陸食串燒
好正

尿

又曬女dllm

好驚大陸個d唔知咩肉嚟

gum真系好25

我之前去大陸食羊腿tim
成隻燒

我想食燒成隻豬

乳豬？

成班曲線曬女=.=

……

我地呢d真毒就係間房到打飛機

近排典

西瓜味汽水好難飲

提子難飲d

提子似藥水
西瓜衰撚過藥水

佢要去旅行 玩完啦

我好撚無用 係地鐵忍唔住喊

放手啦短鳩

奧b好橙

各位垃圾早晨

又食完肥婆？

ok以後反u

男人
溝過個啦

話左短鳩

hry

阿里lu ya ~~~

聽聞你屌肥妹

短鳩好橙

佢中意開肥媽 所以都叫正常

屌哂你地老母

其中一條女似佢

係有d似，但肥三個碼

屌你啦n賓，jer夠未牙?

未改
但都係曦字尾

Er....你....你係呀曦?

俾can子hack咗sor

米即系肥媽

文？

意文？

牙銘？

肥婆？

問多最後一次好

有無手足係紅館

個個都有污點😂😂

n賓完美

的
我這樣討論 他完美如此

KFC

係咪喊完就唔會有事

唔係

咁點算……

我失戀了

自求多福

阿狗贏波真係做乜都得

失暗戀？

你找數我做乜都得

車得啖笑

有戀過

短鳩聽日先叫春啦
未返工唔得閒屌你

台妹 白滑腿 加 條腳繩 真係好屈

暗戀都是戀

阿古路勁撚到

好攰……

牙銘

屌你冇圖

屌你老母 係街睇唔到moses入波

唔怪得知 即時區唔見你

你入完之後有剷草

moses

唔好再諗佢去旅行比人屌緊啦

唔比moses射12m 真係抵輸

晚安垃圾

weak

村短

hi rubbish

U2 weak=.=

睇完車仔覺得小豆值5000萬

All weak

得我笑到最後

55

U 2 weak

Ha

起身返工了

有冇人入city電子牙

me 毅進

希望村狗可以帶小妹食盡city囝囝

u city ee?

我假膠

我b5入左

聽聞ee 依家愈來愈勁

死未啊撚樣

正

牛奶仔good topic

咩黎

仆你個街

典牙bb

咁撚大個人 要起身啦
仲要人哄你食飯咩

本來諗住用【二月睇路呀死熱狗】

下季會唔會雙殺到熱狗

今季先岩

G持

我地阿仙姑

send咗張相俾條女
跟住佢就唔理我，係咩2c

j緊你張相唔得閒覆你

兩日了

望住你張相玩緊假鳩

j到虛脫

入下醫院收下風好喎

我之前網戀識左個女仔，腥相佢都繼續同我傾
但我一腥條撚比佢睇佢就封鎖左我

做乜鳩

可能你個樣太似條撚 條撚太似個樣

佢叫我send架

我個樣唔係撚樣囉

雖然我個樣係有d嚴峻
但我腥左相佢都無封鎖我
我諗係我條撚出事

無啦啦sd條撚俾人睇

決心放棄

1001